唔好再叫「香港警察」做黑警

因為佢哋係恐怖份子

其實香港警察一早已經停止存在，佢哋現在每一個行為，已經可以歸類為恐怖主義。
叫佢哋做「黑警」，係濫用咗「警察」嘅意思，亦暗示咗仲有白警嘅存在。
所以我哋唔需要浪費時間反駁或者恥笑佢哋記者會講嘅嘢。外國傳媒根本都唔會直播或者反駁阿蓋達，伊斯蘭國嘅記者會。
而家一定要做心理上嘅改變，唔好再承認香港警察嘅存在，只有自稱「香港警察」嘅恐怖份子和有組織犯罪集團。
係文宣同埋國際戰線，應該幫佢哋加引號：自稱「香港警察」的犯罪集團／恐怖組織 (the so-called "Hong Kong Police Force" terrorist organization)
不要說「襲警」，試著說「打擊恐怖主義」；不要說「被捕」，試著說「被挾持」。
所有撐警人士，一律淪為支持恐怖主義者。所有「警隊」嘅人員，無論係文員，鑑證，軍裝，防暴，無論角色如何，都係恐怖集團嘅其中一員，必須被消滅。
我哋咁樣先可以跨過嘅而家嘅心理關口。義士嘅意思，就係為打擊恐怖主義而犧牲嘅人。光復香港，其中一個任務就係反恐。

恐怖分子

恐怖分子死全家

push

正名好重要

有識人做恐佈分子一定要日講夜講佢地做恐佈分子~

推

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

佢地又綁架手足入曱甴屋

沒有警察 只有悍匪

打擊恐怖主義

班警甴出到去個個都噉佢地做恐怖分子

我都冇做過，點會係黑警

林鄭呢？恐怖分母？